可唔可以推到有立法會議員出地圖？

有無人熟悉知立法會地勢通道等等
而家佔到係一件事
但都要對犬隻驅趕有兩手準備呀

唔走? 走啦咩人都冇

推呀！
走唔走由各位自己話事
幫到就幫！

一少人時包抄, 困獸鬥，拉左唔抵

可以下次再來

我唔係鬼, 但唔建議留, 君子報仇, 下次可再姐，拉左就又少個
而且犬軍如果一個都拉唔到，會好樣衰